尋晚第一次叫雞破處 好瘀...

小弟19歲 n展仔毒撚讀yr1 尋日搵左個酒店妹破處

20幾歲 個樣少少似GEM

出門口之前唔記得d師兄話打個飛機先無咁易射

上到房 我叫佢一齊沖涼

我未除哂衫我見佢解bra扣已經扯到勁撚衡哂

除褲果時底褲磨左個龜頭兩野已經好撚有快感 平時扯旗都唔會咁敏感

除哂衫兩個人肉帛相見 佢見到我未埋牙已經扯到勁大 佢都笑笑地（毒撚青頭仔 但係17cm都唔失禮)

佢勁撚白又大波 我地互相抹下身 搽下泡咁 我揸下佢波

之後佢幫我搽泡落我細佬 點知chok左幾野我就射撚哂出黎

一射果野我腳都軟撚埋忍唔住要扶住牆

之後佢幫我沖水含返乾淨 我見勁柒都無心情搞第2q

同佢傾左半個鐘計就比錢走左人

hello moto?

條女示意圖 樣真係勁似gem

仲要陀地

有圖唔好負皮

尸月

好後悔無執第2Q

how much?

1400

都係經驗黎嘅 n展仔咁少見女女冇計啦

唔係錢唔錢問題 平時都大洗開

好想再搵多佢一次 係咪未屌已經沉左船

第二次叫雞破處醒少少囉

掙扎左成半年先決定咁做。。入左U去ocamp識唔到女仔已經有咁既打算
唔靚仔但五官端正，風趣幽默但係比較慢熱同毒

哪來的自信

平時有撚機會同女傾咩

2q?

即係未破啦

有咩問題。。 1400真心唔多錢 平時一個月都有萬零數零用

呢到大把拍緊拖既巴打成日開post拍拖洗左幾年錢 裸體都未見過又唔比扑啦。。

45分鐘 1Q

但係打飛機唔計掛 我見出左佢都問我仲繼唔繼續到

女仔手真係舒服過自己手好撚多...

佢勁撚白又大波 我地互相抹下身 搽下泡咁 我揸下佢波

之後佢幫我搽泡落我細佬 點知chok左幾野我就射撚哂出黎

一射果野我腳都軟撚埋忍唔住要扶住牆

之後佢幫我沖水含返乾淨 我見勁柒都無心情搞第2q

同佢傾左半個鐘計就比錢走左人

屌都未撚屌過，叫破處！？
利申 讀得書少，請指教

我都想試下

呢樣要睇技術
利伸比女女chok整都唔出

極

係本來係想去「叫雞破處」呀嘛

未入去都叫破處
雖然我都深感同情
$1400打飛機

唔敢想像屌西有幾舒服

尋日一路傾計一路摸左陣佢下面

真係好撚軟棉棉 本來想幫佢奶 不過叫雞好似唔比奶所以打消左念頭

咁下次記住打完飛機先好去

打算過幾日再搵返呢條女 定係搵另一個好

所以點解有人明明同一個價可屌但就去按雀就係咁解

大家點睇

下 按雀唔係=邪骨=可以扑埋咩

篇野咁熟口面既

無可能 岩岩訓醒係張床一路回味一路後悔咁打

叫雞唔奶叫黎做咩

渣㗎！

你射完頭1q, 抖兩個字都抖夠
點都執一劑先啦
老撚都入左洞先算啦

雖然只係叫過一次雞咁大把，係"太"國

唔係好唔乾淨咩

屌你買個飛機杯練番個月先啦

平時用手 中-高速chok都可以10分鐘先射

唔知點解尋日咁失威

屌你咩 返緊工架

呢篇野loop左幾多次

擺明恰班新會然未睇過

有分打飛機同扑，打飛機個價同你去一樓一差不多，扑就貴幾舊水，不過你都係鐘意酒店妹妹多啲架啦

邊撚到係潮文 上面on9?

係。。 骨妹同141唔係老d同埋少陀地口手

搵多幾隻屌下就唔怕沉，冇比較你先掛住佢je

又係返炒post ?

咩*

酒店?

你咪搵下係咪翻炒囉

篇野係抄返黎我仆街死 以後叫雞扯唔起！

但係未屌過就搵第個 硬係心掛掛 屌

咁都唔屌埋
一陣賴撚左野真係冇機會

下次咪撚攪咁多野, 自己一個沖完涼用ky直入啦, 床戲都咪撚攪, 就算快槍手都起碼叫做破到處唔洗比人笑

下 乜要帶ky?

淨係買左套

17 cm有冇圖

講咁耐原來俾完錢都破唔到處, 既然唔介意錢, 做乜唔補鐘第2Q

之前係po自己條撚(3)個post有貼過！

#951

有無絲打想食左我

20-30 都有，睇時運，靚唔靚女各花入各眼啦，酒店比例上係多妹妹係真既

係酒店見識過咩叫一線鮑，勁緊

聖人模式

樓主意思係話的撚毛17cm

尋日果個唔算一線 但都好勁

D毛又修剪到勁淫 痴撚線

好緊* 吸到我隻手指勁實

上面有圖 88

一射果野我腳都軟撚埋忍唔住要扶住牆

個畫面出晒黎 笑撚死

一日j 3次都無果野咁誇 真係個腦一片空白

樓主精蟲上腦

唔係抄po既咪分享下地址囉

你識唔識打j 架，緊係儲幾日一次個爆啦，一日三次係頂癮

btw 我黎左成人台定感情台，媽我好亂呀

比我呢兩日搵多次先 唔想同巴打做老襟住

正式黎講仲係青頭

搵第二個

酒店咪又係141

諗起有套av條女笑人早洩既gif

平時無做運動啦
連射第二Q 都唔得

廣州定香港呀 你肯定陀地？

陀地架 有同佢傾中學d野 佢第一屆dse

條女邊度搵？

巴打PM，我有性趣

求pm

千四個啲mk 妹妹好似冇相，如果黎到唔岩你，你會點？

有source 未？

天下武功，唯快不破。

Engine 仔唔係計算好哂先去叫雞㗎咩

$1400打飛機....
我平時都係搵開$100打飛機炸

已起底 仆過都叫處

1400打個j就無左

示意圖 都叫圖
source呢

如果真係咁正, 至少一定黎2Q, 屌到佢反肚

不如我幫你訓練?

笑撚死

哪兒來的自信

唔信咁易射。

打開飛機果啲處男通常第一次扑野會好耐，因為你用慣咗手同埋戴埋套。

ocamp 識唔到女
下面既野已經全部唔成立

佢都未入洞

清隻雞邊到搵返黎

邊有陀地禁大波，肯定唔係統種香港人

巴打ok?玩咗好多年69,一定正過你俾囡含

利申:非gay

係141就po埋條link 啦屌
示乜9意圖

真係香港人樣

最多都係可能台港

但係真係陀地 不過無問佢係邊到讀書 淨係知佢12年DSE

佢有冇笑你派報紙？

0分重作！

鬼婆？

難分真與假

PM link thanks

身材示意圖

樣似gem

陀地

CHING 可以比地址嗎

Ching可唔可以講下點搵到酒店妹

樓主示意圖

Join~ 3P!

求gif名

Viola Bailey

正解
我第一次既感覺係覺得打飛機仲爽啲

搵多次條女啦 沉船不可恥

自認為五官端正

有冇地址

狗也不……

要留contact 幫你嗎

我係你老閪都第2q屌佢獲金啦

咁即係未破處啦

我都係19歲 n展仔 上星期叫個洒店妹都冇你咁柒

唔好咁上心 屌多幾條唔同嘅女

利申 戒左 叫過雞破處 同隻雞一齊過

LM 第二次都破唔到處

青頭仔真係青頭仔 真係埋牙屌嗰下你只會諗:就係咁！？
你咪奶囉，成口生哂野無所謂嘅

辣殺

利申：青頭

打個飛機 傾下計 $1400袋袋平安
怪唔知得咁多女做雞

驚你處男插錯洞

渣

你比我等我同你傾

樓主只係叫左雞，無破處

屌那星 成班青頭仔講第一次會好耐 真係吱一聲笑出黎

睇錯咗做
佢見到我，未埋牙已經扯到勁大
差啲以為GAY post

突破重點

打完飛機先去叫雞嘛
明

求pm
求地址聯絡電話

去第二次啦

老實講我十年前第一次返CP叫雞
900人仔無限Q
我玩左兩小時都射唔出 最後打飛機打出來

樓主比唔比我含呀

求介紹 we name

同求

無感情真係好難射

講左幾耐，仲未有條女link